除了文革與六四，最被人忽略的大屠殺隱藏在中國的「計劃生育門診」

作者：The News Lens 關鍵評論網

【最被人忽略的屠殺，是隱藏在醫院的「計劃生育門診」】#關鍵專欄

計劃生育開始的時候，很多婦女是被強行墮胎，最殘暴的例子就是山東冠縣開展的「百日無孩」計劃，1991年5月到8月，一百天時間不允許有一個孩子出生，不管是第幾胎、計劃內、計劃外，甚至快要臨產的產婦也要一起抓起來。

人太多就搭棚子，集中給孕婦墮胎，有些引產下來的孩子還是活的，則被活活掐死，政府挖了一個大坑把孩子們的殘骸草草埋了
。
#中國 #計畫生育 #人口 #一胎化

德政